[一路睇馬一路睇波] 馬季唞暑討論區XVII

From Agentz1巴打:

今個星期及下星期歐洲主要賽事schedule
26/7 星期日 2120巴伐利亞大賽/2155 達德素金盃
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕/ 2115 葡萄酒錦標 /2145 里諾斯錦標/ 2215 古活盃
29/7 星期三 2145 摩金錦標 / 2215 薩塞克斯錦標
30/7 星期四 2115 列治文錦標 / 2145 哥頓錦標/ 2215 蘭秀錦標
31/7 星期五 2045 橡樹錦標/ 2115 Bonham thoroughbred stakes / 2215 英皇佐治錦標 / 2245 光榮錦標
1/8 星期六 2200 Lilile Langtry stakes
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

成全寶贏馬片段:

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
女性討論
吹水
尋找公關

精選成績#3

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Lm

Thank you and fuck off HKJC PR

你PR INTERN

26/7 星期日 2120巴伐利亞大賽/2155 達德素金盃

X球list加我

馬post三大PR
Bogo 奧xx 覓腸

比PR搞到輸波又輸馬受害人
1. 貓

2. 單挑

賭你咪自己賭
唔好導人賭先得架馬會公關

我唔係HKJC PR

0830
艾夫果場買咩好
呢場度唔掂

3. 人

無可能鬥得嬴馬會依d大集團

半大 基本

比多場啦咁
見你成日搵場半大串3格角大

我真頭想去開講座叫青年人戒賭

赫根角大囉

認真客觀觀察

核心賭徒:
寶高 奧書 烽煙 賭波馬 拿蛇 新力必

受PR影響誤入賭途:
單挑 人一世 福逸 貓

馬會公關:
覓腸 正叔 牙炯 牙當

你核心賭徒=.=

屌你啦光頭福 我X 撚到仆曬街仲屈我PR

你隻pr又想洗白

抵你個仆街冇頭毛

認真客觀觀察

核心賭徒:
寶高 奧書 烽煙 賭波馬 新力必

受PR影響誤入賭途:
單挑 人一世 福逸 貓

馬會公關:
覓腸 正叔 牙炯 牙當

戒賭社工:
拿樸迪

黑心到

社工救我

社工
2030買咩

巴伐利亞大賽Link

最憎人屈尻me
我最多咪核心X 賭徒

我心靈

走開啦PR

捉到一個PR 大家快啲摘名

認真客觀觀察

核心賭徒:
寶高 奧書 賭波馬 新力必 福逸

受PR影響誤入賭途:
單挑 人一世

馬會公關:
覓腸 正叔 牙炯 牙當

公關煙腸:
貓 奶共哥

戒賭社工:
拿樸迪

信你了炯

認真客觀觀察

核心賭徒:
寶高 奧書 賭波馬 新力必 福逸

受PR影響誤入賭途:
單挑 人一世 牙囧

馬會公關:
覓腸 正叔 牙當

公關煙腸:
貓 奶共哥

戒賭社工:
拿樸迪

中肯
你自己呢

班核心賭徒成日贏...

我都公關 痴撚線
我受害人

煙腸係冇人地咁EXPERIENCED
比較進退失據

覓腸貼新聞貼到爐火純青
係咁勾起大家要繼續賭馬既念頭

俾馬po d人搞到成日買角大。。。

我旁觀者

會員 #89454 - 吳宗憲騎加州雷電 極有可能係馬會公關, 分化撚, 馬會職員
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

@世正 @寶高 @甩毛新馬

你的貼文極可能被公關截圖去領取BONUS

唔賭啦

A 巴
宮蛇
呢d 先係馬po 清泉

笑45笑4

2030有冇買

角 快

好人好姐點會鍾意細

買盒飯

= =
擇你名

屌你個禿頭福
乜撚野馬會公關

=.= @當

唐記？

睇錯 sor

加多行燈閪比我

diu 2.5s 3x1 7分鐘失波

我都買左果場細

半大

是撚但一間 好又一餐

燈閪=核賭

好難食下

真
見到a巴次次都認真傾外國馬
班賭波pr就係到X黎X去
成何體統

炒麵王

我煮公仔麵

咁睇馬

核賭頭二都燈。。

遲啲
叫埋8點半條3x4先

唔撚係呀

如果外國馬點樣睇起好

3000元買個波膽呢D人都唔係難賭二

基層係食呢d

英超煞科喎

又要趁759有折去入貨 唔係X 撚曬冇飯開

牙嫂呢
琴日陪佢打完成日switch唔使佢做？

759長期有折

spotify

福好撚慘 冇地位架

係

咁再遲啲
英超煞科要緊

睇下睇下就識

259？

去雪櫃執下d 爛packing 貨
平一半

岩岩落百佳入貨 乜尻都比人清晒

手足 岩岩煮好飯
屌你奶 又X哂

我好公道

橫濱啲人係咪弱智 識唔識足球架

唔係點呀= =

通常買麵買零食凍肉喺附近街市凍肉鋪買又平又高質

我向世界呼叫
X 9 曬 輸尻撚曬
Buy what X what 閪曬

岩岩貼左飛 買大咪又唔中
講真買細好撚爽
練心 球球起腳都要叫唔入

屋企附近街市係疫點

男人結婚地定就變0 大家小心

DON

HKTV MALL 買左隻豬手 都大隻 $45 真好

我記錯人
我以為係貓

九東 揮手

婚前有試過地位高？

屌佢老 又X
X能完 煮好飯上來圍爐啦
仲要比人屈PR on9牙

場場識攻唔識入
一失波都玩撚完

所以唔結

岩岩拍拖果陣最撚高

買左注下盤 點搞
西鑽咁廢都屌打到 好頭暈

你記得唔好扑野
帶袋食藥都冇用

今日Dubai Racing Channel終於冇鎖地區

睇馬了

擁抱肺炎

有無咁撚勁
帶袋食藥都無用

拍左幾耐先結

傻閪

好似7,8年

行759仲有樣最撚好既地方

成日都有女睇
岩先荃灣有個細細粒 白白淨 帶住口罩靚樣
大大對

冇圖你話福逸細細粒 大大對都得啦

看誰笑到最後

今日會買哂英超 主客和其他 1注
6 7球兩注
睇下贏定輸

把聲勁溫柔.gif

而家一定係你

牙福真係
細細粒jj 大大對睪丸

部電話一開759app就彈app
搞到好耐都冇入過去買野

你一代莊主
唔同層次

屌你on9平
你真係on9架窩

睇馬先 睇一場

果隻腐皮鳥冬長期冇貨
點搞

宮蛇食開外國貨 老鼠貨邊岩你

我同你交///口\\\

依啲一定人人有份

避開曬2030

唔關我事

全部撚狗

又然
Lm

死曬咪關你事

正副兩帥竟然去撚曬德國

不賭便是贏

日職贏果啲又要比返馬會
仆街黎

你煩撚完未 屌你老母

an機

2055 support 藍營?

唔通用德國佬咩

係歐洲做騎師都幾撚攰
日撚日都要跑 痴撚線

有得比番佢都好呀屌
我比都冇得比

不留遺憾

馬迷仲攰 又冇獎金

係
759周不時有賣一隻超重咖啡因既樽裝咖啡 返工要靠佢

半細 不如唔好撚踢

どん兵衛hktvmall好似有

垃圾賽事 我騎都嬴
比返日我家正副主帥休息下都好

乾爹 快屌
屌完派番小小 thanks

薜達祺

科根堡 miss 單刀

11點一齊重新出發

我老母換左新手機開得返個app
可能關an機version事

賊喊捉賊

艾伯賓唔通叫都爾同巴米高去咩

我日日都用spotify聽歌

自十幾年前開始
咖啡 red bull 葡萄適已經全無功效

大仔執咗范以誠，如果唔係可以去少個

又贏
整死我on9平

係咪收皮了？

同路
有咩咖啡掂

25$/個?

做到大騎師還好，細騎又遠獎金又低慘撚到，約克去古活都遠撚到
普通賽事先得幾千鎊獎金

殺佢老母

咖啡對我不嬲無效，純粹鍾意飲

派我先出發到架....

爆埋

跟我同七仔飲凍奶茶啦

係歐洲跑馬真係幾撚陰公
日日穿洲過省

又爆

海外馬

細騎慘d 定泥水慘d
蘋果琴日拎佢同瘟神比較

你買左？

嗰啲六班 maiden 贏左騎師得千幾蚊港紙落袋

巴伐利亞大賽頭馬獎金
£42373

啱啱睇到125蚊12個，不過都係無貨

齊羊

2125 邊個唔睇馬 邊個就係鬼

on9平

泥水食策騎費都夠啦

中學日日飲凍奶茶

港版黎
雖然食落同日版冇分別 但係硬係形住支那廠造

比何良都唔夠駛

On9平

搭火車都唔夠

本地薑狗會有三皮野房屋津貼 變相包底(好似係)

腐皮鳥冬 正？

通常759有就即刻買麻麻地網購

你爛賭過你老4= =
乜撚野社工

飲親都清腸胃
鍾意飲兩溝多d

瑞超仲好睇 兩隊唔防守
好過睇班柒碌架仔

社工唔比賭錢?

點分港定日版

正撚到仆街啦

2.5s 3x1 jumped

咁能著數
第日個仔讀唔成書推佢去做騎師先

真係陰公，咁嘅獎金

騎一場咩名次都有$1300

有幾

琴日學少個第二有幾多獎金

Bogo半大又中

成日冇貨，要上AEON買
但係而家連AEON都冇貨

4班馬好似都唔止？

策騎費

要出動c007未

Go

杯身印中文

Go go power ranger

佢分4300鎊

腐皮烏冬有冇圖

泥水上年有成四十萬策騎費

半大goalllll

想贏錢

好撚正

騎手黎講，HK真係好好福利
好多騎手都覺得HK 係好搵食

好似都唔錯

艾比多粒

歐洲養隻馬都幾難回本

2號件綵衣咁似伍碧權隻駿盈

正到

好撚正？

正常真係空運過黎應該係層膠上面貼中文營養標籤

真係好撚正

Enable分咗22萬,淨低應該係佢同老豆

唔清楚

想同你一齊贏錢
可摸以派下我起機

酋長同Coolmore嗰堆咪可以囉

買角大即場 派錢

五班頭馬獎金

結餘: $ 7.60

有排冇我份

轉數高

普通人邊有得買到隻馬配種

我買左

靠做好個朵
屌閪先回到本？

9.5 應該淡定

杜拜台冇聲既

買撚左

屌西/賣狗餅/拍賣會放馬/獎金

HKJC 俾左幾多錢你宣傳
無限生力提供?

普通馬主都係去拍賣會執貨

普通讓磅賽馬真係蝕死，幾十萬堅尼一隻

YouTube有德文直播

有錢人好似Coolmore嗰啲唔怕啦

點分港版日版

跑幾多場先回到本

你睇下MOGUL跑咗咁耐都未回到本

做馬主慘
做狗餅既馬主更慘

邊個唔撚睇馬就係鬼
2125

9.5 滿水咁濟 go?

正常係回唔到本

英國一場二班頭馬先一萬鎊

唔怕啦，Coolmore有人幫手執垃圾，唔成才就賣

難怪以前HKIR 咁多外隊黎

大硬

依支好撚正

睇獎金嘅又

今年獎金係縮左水
薛家燕賣過黎之前嗚約克大賽期贏場二班都有四十幾萬

正

2125傾馬未

一係要等堆高獎金讓賽博下

學少 X 牙誠
一Q返

咩味

日日飲幾支茶
好想飲下甜野

2.1又落返1.97

海鹽荔枝？

準備 入閘了

底出得唔得

咁搞笑嘅

難少少

我一日一枝津路

有電兔

飲日文字個隻綠茶仲好啦

白帽果然係做兔

香港個地真係算靚

E藤園?

差啲輸

哇 屌你老母
幾驚輸撚埋

贏得好辛苦

唔介意濃味可以試下生茶

龜頭圓？

正路

贏得咁險

贏得唔算輕鬆喎

今日跑邊隻

狗餅爬行大賽

Barney roy 贏咗 貓蛇

大仔隻馬

應該係

追得好勁

Quest The Moon 差啲可以贏

見佢輸輸地又打得番上黎

垃圾一場

一額汗

隻放頭馬直路仲要走入需

trash

而家好似好興呢兩樣野
早幾個禮拜買雪條，又係海鹽荔枝味

冇所謂，大仔諗住帶佢去澳洲

入面

CHC出嘅狗餅

馬po終於講返馬

因為d 波半場緊

去澳洲可以大蝦細掛

落去跑G2都唔掂啦呢隻

一望空彈唔甩都知大撚獲
比人痴住半個身位嗰下
已經諗定打咩粗口屌柒個廢物練馬師 點知又比佢死好命

佢係愛爾蘭咪又係唔夠老豆啲馬跑

佢贏係應份啦

但係想講SPOTIFY乜撚野事
長駐美丹啦

落澳洲跑千六二千點屈人地澳洲馬

夠消暑解渴
我成日突登去donki買依隻同三矢cider

咁又真既
呢場真係唔收貨

美丹都係三級賽馬

大仔話隻馬一定要遠征，唔去澳洲可以去邊

超級星期六都唔夠跑

甜唔甜 ?
解渴都係鐘意飲茶

去跑加拿大

我夏天一日飲6~7支野

甜但係唔漏

咁不如去意大利

有冇咩酒好飲

冰結

真露

炸

細蚊仔飲咩酒

真露要溝啤酒先好飲

飲開微醉
啤酒就Sapporo Suntory 1664

單打獨鬥

之前買過支真露，好難入口，飲兩啖開始面紅

wa 呢場雅士谷單打獨鬥足300米

誠仔call馬
幾過癮

Karin fans 我係

飲Jolly Shandy

怕醉

好可愛呀 面紅

攞個匙羹。中間一野隊落去 然後成杯倒

Magical 1.2

想買其他

之前去掟鏢打比賽
比人導我真露溝啤酒
食完個飯即刻收左皮

怕醜仔

whisky

青葡個隻味唔差

跑得番對enable果時咁點輸

太淡 啱食濃味野個陣飲
日本啤黎講 Suntory Premium Malt>Sapporo>>>Kirin/Asahi

愛爾蘭Coolmore惡過狗

想唔想大膽d

牙囧勁到

跟住嘅次熱已經係9倍嘅Buckhurst

又有廢馬龍子爵

清酒接受到？

酒量唔好
濃野入唔到口

但係會底出==

變魔術邊有得輸

咁你應該幾鍾意青島同hoegaarden

麥理文今日準備又鳩放

惡霸淫點會拎唔到
6隻出4隻都係最熱果4隻

好少飲烈酒
不過上次去過sake bar感覺都唔錯

呢一兩年卡塔爾養馬量好少
牙誠成日要跑外線馬

幾點跑

2155

enable 1.5抵啲

Qatar Racing都唔係大倉

飲啤酒易嘔

女帝1.5抵到爛，咁嘅對手

一隻獅子一隻龜
咁都幾好命水

啤酒好難飲

有角未

仲有Too Darn Hot 細佬

青島純生

青島

armory串Q OK

日本傳媒報道，北海道札幌紅燈區「不夜城薄野」的夜店出現感染群組，截至上周六（25日）有36人確診。有該區夜店熟客指，涉事夜店或許是提供名為「親親乳頭」服務的酒吧。店內女郎的乳頭可能遭感染新冠肺炎的人親吻，導致之後親吻同一乳頭的客人中招，估計多達600名客人受影響。
報道指，上述夜店一名紅牌招待小姐疑因被新冠肺炎患者舔過乳頭，導致後續客人在舔她的乳頭後染疫。據店家的說法，這名小姐上班時每天接待30至40名客人，兩周接觸數百名客人，北海道政府憂慮薄野的確診數會急增。
外界質疑店家為何輕視傳染的可能性而提供身體接觸服務，知情人士稱因為頻繁用酒精消毒乳頭，會讓肌膚變得乾燥脆弱，甚至會讓招待小姐的乳頭擦損出血。為了維持生計，札幌紅燈區堅持開店，部分更聲稱「全店招待小姐乳頭都徹底消毒」。

欺拉利

咁不如要晒Coolmore啲馬

真係養親都中 真係好命水

尋日咪貼過
貓蛇黎

呢隻貴嘢嚟

嘉士伯

Exacta串唔串得晒

點解叫欺拉利

之前去韓國，食炸雞 飲真露溝啤酒 好正
好爽

屯門寶高去完屯公親必 必咬烽煙 烽煙咬奧書 奧書舔世正33 世正再舔拿 拿蛇同書蛇互含再同賭波馬飯聚 再搵埋興旺陳同當囝 當囝同貓蛇去觀塘。。。。

迷希欺迷拉嘅波利
我改嘅

根本好好potential

藍妹？

馬圈啲關係真係好複雜

馬po 傳播群組

人型蜈蚣

實業巨頭都貴既
貴唔緊要 最緊要中

再之前仲有我既宿敵電擊長矛

藍妹

希斯同莫雷拉 5W呀

睇完上果2胎點唔貴

MOGUL係古活反唔到底真係可以去澳洲

curragh原來跑yielding
sir dragonet有無得跑好啲

飲親都頭痛

我期待佢係group race 都有嘢睇，真係幾勁

是日捉妖推介

唔落雨佢可以等收皮啦

我已經覺得佢應該會做到g1馬

全程望空一樣彈甩後面隻藍衫

之前唯一一次嘔係青島

進度好啲嘅今年應該可以跑G1

以前飲多幾杯都嘔
近呢幾年先好d

佢同Mogul嘅分別就係佢值呢個價，Mogul係唔值

let's go Sir Dragonet !!!!!

Magical值得拎多幾場G1

值得有一隻良血馬後代

無問題啦

有咩方法
唔叫雞

羅敦呢場輸既話會點

唔會點，我哋屌柒佢姐

諗唔到點輸

飲藍冰唔怕嘔

入緊閘都要轉台去skysport racing

好撚忙

麥理文唔放

magical放頭?=.=

放頭仆街啦

放頭有咩問題

冇人燒佢

都話比d咁ge對手magical is冇肉

岀到閘就贏

龍子爵

都贏

Sir Dragonet !!!
第2!!!!!

龍子爵=3=

照贏

對依堆垃圾點跑都贏啦

龍子爵第2

Sir Dragonet仲有得救

邊個睇少我龍???

唔笑佢了

放頭最安全啦

仲有得上啦 一直堅持唔是咁差

Daddy頭四？

search for a song P

成日俾假希望人
armory可以拎去劏

你老死笑佢

ascot之後都問過
不過都係算啦

去澳洲啦

6隻馬邊有P

呢場搵瞳矓光彩都有機會贏啦

呢隻賣得

9跑都贏真係

奧書達人都贏啦

屌唔記得左

其樂無窮都贏啦下話

-10/10

去南半球有得救嘅

邊同級數

奧書醒都贏啦

8888888888888888888

奧書精英又贏

出閘坐穩 GEL頭

要望天先有得搞喎，good4佢都死得

主入未

放頭禁住都埋唔到身咁濟

客似入多好多

又引左堆迷肥出嚟

咁仆街了

澳洲賭王收唔收，下一隻泰姬陵

買左高登仔fg

睇緊 幾好睇

等陣睇Franconia

去英國住就好
5分鐘一場馬賭
仲勁過日本

Goodbye and thankyou ozil

阿妓個陣點

由朝賭到黑都得

燈燈佢

幾時我轟可以goodbye 雞巴

CHING冇得去睇多次佢幫阿狗踢

後備都冇
30萬磅真係多謝爺爺走果陣同佢續

含淚50k

不如去法國

去網站睇，咩都有得賭

又話冇quota

軌們集氣

999999999

希望佢半場唔好贏住

又贏 屌

炒撚緊

車夠打？

倫敦係咪有365投注站好似馬會咁?

我諗起有單新聞
有條友睇完醫生未期cancer 去同博彩公司開盤自己會長命過醫生講既大限
贏撚左錢

有1.4喎

搞掂

必幾點射都有得賭

1010101010

三十幾頁

話左角派錢
我條5x6 有機

搞撚掂
有寶高 冇窮人

Goalllll

晚餐未?

阿記啡格

正常啦，呢場佢實力最強

半大左 睇路

派未

比哂料你

2225？

2300 想大波過關

Gun左

減肥都有得賭

2220

新力必贏Melbourne cup 2020 1:5000

50000起碼

俾寶高奧書打到落1:5啦

高登收哂皮，點識入

食左

福逸贏2021香港打吡 1:500k

頭先場G3 Lady Bowthrope係咪贏甩？

飛都唔撚補

賭每日確診數字大細就正

叫馬會開囉

嘩大熱門 新力必呀 5倍 黃旗舉起

祝你在亂流下平安

記得係有，ladbrokes coral 365都有見過，其他唔係好記得

馬會
連CSL 都唔敢開
垃圾

羊cup射手

上年同老婆去佢家鄉
超市買六合彩就試過
行極都唔覺有投注站

會有啲賭仔癲到自己走去中武肺

個100.5b 應該得1.3幾

賭福蛇d頭毛有幾多好過啦

我見過william hill 好撚簡陋

數唔到
一條都冇

赫根比多c黎plz

0.5s cashed

淡定

馬會賠到破產

邊度食

On9平輸埋

操都唔操係飛機場踱步都贏晒3關

中

大家覺得Santiago孭少15磅可唔可以贏到Stradivarius

游水

golden son 入未

垃圾波

唔得
15磅縮唔到個級數差距

馬會又揀場00撚賭仔

波杜對莫迪

大波波派錢咁派

應該會輸作戰經驗

快快手比黎
唔係無錢買英超

咁經驗Santiago肯定冇

英超過關點部署

Home

清覺得Santiago孭少15磅縮唔到實力差距

所以難挑啲，輸兩個馬位收貨

唔叫外仔?

諗緊15磅可唔可以係佢嘅優勢

屋企有得食點解要叫

隻Franconia 好大脾氣

咁熱 唔買啦

比多1C黎得唔得哥德堡屌你老母

弦樂器 賽績無可挑剔

同路啊屌
比多c黎啦仆街

大條脷又贏

C啊仆街
比多c黎啦

嘩，贏得好辛苦

屌佢老母斷一

都係贏

仲有好多進步空間

計賽績，經驗佢邊有得輸

睇下同Il Paradiso差幾多

出閘都唔好，仲有得進步

II Paradiso，移民澳洲了

好多嘢要改

屌佢老母又針

所以咪你覺得高過Il Paradiso好多咪有得鬥下囉

廢物連登堡

合理

Frankie都好辛苦

3:3

0:0呀

係高過II PARADISO嘅，起碼贏咗G1

屌 早知要返頭2格

我貪賠率買左10.5
無買9.5

9.5夠了

一撚樣啦

對唔住囉 我道歉囉

暫時睇贏唔到 佢3歲贏到弦樂器就大件事

除左阿妓有冇角大

牙憲 2300 bounce back

弦樂器真係怪物嚟
到加陣都諗唔明植物園嗰場點解會Flight back到

即係孭少15磅都係唔夠打

錫狗

超撚勁 贏成個系列

屌 無錢買英超

攰了

因為Stardavarius嗰年用多咗

馬會進步嘅，三歲弦樂器都無佢呢個級數

唉 其實都係得呢個理由
你明唔明 我生死注 痛到

如果Santiago跑長途有G1水平就會好接近
Stradivarius好少大炒人 係上場氣量超越對手太多先炒

即係起碼出年

最快都要年尾啦

C007

嗰年Enable同Stardavarius嘅winning streak斷晒

植物園贏嗰下 我都比手指公

我覺得聖烈治對返三歲馬或者可以，打大佬就未必得

細仔

Back Laporte come back save the corner

嗰個賽馬日之後冇賭過馬lu

睇透左啲咩真理

你都重傷

最後了

個個走哂去㩒過關？

自己鍾意睇馬 會支持愛駒
做唔到冷靜客觀投注

呢排咁撚燈 點都買車路士

咁多波 點撚樣賭

我都最後
3x4 車仔 曼聯 熱

我岩岩都想講 弦樂器隻馬好得意 次次都係睇住你黎食咁 夠過就算

最後希望 英超角球

咪搞事

拿撲迪戒賭時間：
2個半鐘

買左條8X9

8x9

角球專家

好撚憎車 點都買

唔會意氣

廢事搭沉奧步
單頭我曼算

聖烈治送比佢啦我當佢拎左

買咗李城
希望曼聯第三

真

狼隊要贏喎

今年睇下Qatar Racing隻新貨可唔可以上14F

原來香江穩勝仲未肯退，繼續操

GD屌打緊

然後呢兩隻播咁多場我都冇買，就係買中輸呢兩場

佢阿？

Enable凱旋門果次好傷 gel晒頭等收錢比樹林之靈過

Enable 嗰次英國班賭仔完全係感情飛all-in

我都生死左最後一注4X5

8x9 有阿
大注就車曼熱 3x4

比啲信念

你邊4場

我屌你老木啊

曼 車 熱 阿

我4串1 輸咗就無錢玩 提早抖暑

我5串10

4大熱門

好彩個次自己有買呢兩隻PQ，死唔曬

四連環派40蚊正

曼聯麻煩你爆角

@Timo_Werner作出反制啦屌你

跑大長途佢氣量同變速都係一流頂 級數太高
跑3000以上睇住對手嚟已經足夠
喺宜家歐洲佢跑3600以上唔會有對手頂得住佢嘅級數
而路程愈短佢同對手嘅差距都愈短

如果Santiago氣量到3200
Stradivarius就要準備到時同三歲仔埋身肉搏

邊會咁正路

冇計，我都係，始終想佢破記錄

賓福特，LAFC，天我
咩信念都冇啦

唔係受讓咩??

車迷：新力必 timo_werner 牙炯
曼迷：烽煙

我5串6
單頭李城
買咗啲想佢輸嘅隊
燈撚死班仆街

曼聯 一棍

曼迷仲有也似你小腿

我廠幾時令你失望過

我曼。。

跟住輸到仆街

煞科皆大歡喜啦

屌你老母

單頭 曼
8x9
曼，熱，阿，利，修
車，av，拖肥 2.5b

我睇親廠都輸
今季第一場睇

因為之前冇買過
今場我單頭就會令你失望

有冇手足撐atv

開11.5角點買。。。

Stradivarius
我買中佢贏波斯同佐治嗰場㗎
都買中佢輸畀植物園嗰場

好似杏目咁
D人場場唔買 係買左兩年安田

嘩英超啲角應聲彈出呀

唔係大爛地仲有機會，可惜天命難違

我吊你老木 真正睇波不賭波

再黎係半大

嗰年Waldgeist後尾嗰幾步勁撚到

一樣

同曼聯同生共死

有條過關有它

個後防

曼聯大船

羊連射兩發

佢大爛特佳，我都有買佢P同PQ補底，估唔到好到食埋

快啦1:0未

屌，早d po咁我單頭廠

有冇ipad睇到既我曼link

根據高仕登所講，場地有好大影響
然後前面成堆馬喺假直路段踩油
搞到最後二百全部爬返嚟
樹林之靈入直路嗰時塞咗少少就夠氣後發先至過晒

過你一棟

19000都睇

我見200Enable冇乜 Waldgeist啲後勁好撚勁我就知女帝大勢已去

Nowe

史達0神射手未

下，屌你老母呀
利狗？

利..笑4

利

咁都冇12？

利10.5s 已經告急

唔撚係呢場

好撚老土 利物浦

12m阿 快

利 4:4

有冇Free link

12m

仆街啦 冇買個d就有入波有角。。

2.5B 8X1 JUMPED

阿？

Waldgeist喺隆尚直路外疊衝未輸過㗎
不過佢五歲係更上一層樓
唔係費sir點會專登帶佢去英國玩

羊 快

goal

快 差1球

Gel撚左頭添

英國班撚屌跟住就喊晒口

易撚到dllm

早知單頭巨轟

我想轟都冇得轟

冇睇到 快啦 除定褲

鏝城同埋猁

曼城10.5s 告急

笑撚死

鏝猁不愧兩大賤種

Hollie Doyle’s rapid rise up the jockey standings has brought further reward for the record-breaking rider with a coveted retainer from Classic-winning owner and breeder Imad Al Sagar.

The Blue Diamond Stud owner, whose colours were carried by Authorized to Derby success in 2007, is looking forward to forging a partnership with Doyle, who smashed Josephine Gordon’s record annual total for a female rider with 116 winners in 2019.

炸你老母

話左要踢鳩垃圾屈狗落英冠

大碼頭

最估唔到係請女主帥

角呢？

史達寧入波未

護級大混戰

維拉無角點留英超

我曼好危

一場半大都冇

3x1

唉又益左bogo

你贏就唔係益既
你贏撚哂囉

屌你老母DDG又接唔實

好撚恐怖 有冇平安鐘

又撿多少呀

10個都冇 好似

一代莊主屈夠未

Lm

要派膠留番下半場 thanks

Post左飛
講都講埋

我半主過關

雞左少少

拿拿聲入粒先啦

下半場先啦

咪one dog face 2.3

Me 2.4

英超10場角細撚狗

you ticket 2.3 wor

呢D賽果
真係9月見

阿主其他快

曼城領先緊又爆角

係咩

我屌佢老母

88

屌你老母 真係所有注碼淨係買廠咪算撚數 簡簡單單

知唔知咩叫派錢波

我羊要cup

奧步又執100k

快啦 你老母

爆撚左佢 唔想睇

爆了

...

爽 條2x1

落去啦屈福特

一叫就爆

我廠輕鬆到

有條2x1

狼入未？

反手狗

寶高反手撚手足你呀婆都知

點開都中

早D訓教算，早抖各位手腳

我成日中

中招啊

中你地老母呀

挪超點 1場

英超全角細

維京角大基本

ON99賭波真係好恐怖

good night 我福

過關有大波3.5 但條飛死左一半無視佢 完英超半場再諗

又說睡覺

冇呀。

史達先岩

屌你老母車路士插水罰球入波

極速半大

輸晒

Cfm輸 睡吧

一齊戒
等馬

Same
唔洗賭了

4:4！

我車

各位下屆歐聯見

岩岩開app見到姐

仲有6分鐘我就bb

失控？

手持過關欠波杜半場 點補飛

阿仙奴 救我

我比曼聯虐待

慣性失控

買咗車路士同李城唔想收錢
輸返得唔得

睡了，聽朝對答案算

曼聯無角真係好煩

想腰斬

跟呢個

平時日日燈 今日買對家中哂 乜撚玩法

補左飛 立於不敗之地 睇下贏多定贏少先

華dee快D入波送曼狗一程啦

仆街原來唔係12點

下半場快撚d 刷c 先

結算

屌唔想聽朝又比美職sm

俾我中啦

美職

我weak 波杜補左飛 贏小d 好過輸尻左

半大買左
禁住搶

熱刺1:1

好在半客

same

5x1 大波 2場00緊

等緊曼狗收皮

好想佢快D死

刷角先啦 屌

波杜半場反cup 快

史達角 易到

囧又買好大？

搵人入球送佢上路啦

4穿1 尾關半主

補左飛 主贏收最多

你一日賭幾多k?

史達今場發癲刷角
冇買

今日賭左幾k

平時小d 今日馬拉松 大獲d

曼城你夠啦 咪再刷啦
等收工啦

戒賭波啦兄弟

派先

我呢排好少入黎，好多pr誘惑你賭球

戒球很難
就難在天天有四五十場怎麼辦

一場都唔好掂，齋賭馬算啦

忍唔到你可以試下一日只買1,2場10蚊

no horse 賭

而家淨係買過關 唔買幾注飛
除飛補飛

-5 快

咁就唔好賭，存錢等下季啦

戒野雞波會好d 咩墨假 美假

下季準備all in我韋

屌你曼狗又12碼

笑死

曼！

買能左阿妓主其他 是咪準備4:3了

輸錢！爽

刷角啊獌聯

鏝城可以休息下

屌你老母阿仙奴

4424你估流架

6ccc

有冇人同我一樣好撚憎曼市雙狗

我車狗 冇乜特別反感
最撚憎疤狗only

憎曼狗多d,不過鏝都麻麻地

車熱俾多球

李城比多5c

李城角細 咩中位都贏

狼追球都得呀 2.5b幫下手

唉 屌
諗撚住曼狗會刷
又針

針 針 針

哇 屌

連神入波了

比熱累撚死
2條過關都係衰佢

同埋車入唔到第3球
2.5慘死 掛住睇波又唔記得補

有條友買咗全季冇入波助攻
最後一分鐘比人絕殺

Magical會考慮跑國際錦標
或者直接跑愛爾蘭冠軍錦標

逃出生天

烽B 我地終於齊羊

Dllm 垃圾獌唔刷角 正仆街黎

曼真係一世夠運..
西能到咁都嬴到

利申曼

CLS
4X1 $500

4x5 有錢執啦

Yes

仲有條單頭曼

波杜補左飛
果條飛執番1400

咪留係愛爾蘭

唔知呢位手腳而家咩感受

即場補啦下話
補G/A 都一定正數

車路士

Diu 角大輸死

連佢有得出都估唔到啦
話晒大戰

Sir Dragonet仲有咩2000米G1啱跑

愛爾蘭冠軍錦標 / 國際錦標 / 英國冠軍錦標/麥堅倫錦標/ 香港盃

香港盃會唔會比添滿意吊打?

輸條街啦，國際賽要落雨

黎香港咩飛好呀

我都唔肯定佢仲有冇得救

你哋實重注

當年都有呢場短途有外隊馬幫手揹飛
精英大師難得有$13 WIN

Next game

史雲斯果場英冠係咩黎

我又買撚左賓

都好過$10000變0

羅馬小球點睇

我就係都想買賓

升班附加賽一回合過?

熱贏盤我就贏到5位數了

大賭到....
賭幾大注...

屌我3X4
修 阿 狼
仆街狼 輸半都好丫
咁樣斷一

掉那馬 波杜居然贏唔到
早知簡簡單單球半大

我轟幾撚勁

Lm憲哥

熱贏唔到
可惜可惜

狼隊番去食屎啦

認真 你地狗竇d人好撚肉酸

肉碌得過垃圾獌？

獌聯
我屌你老母臭閪

我曼踢得好撚西
以為Daddy帶緊

差唔撚幾啦
so9垃撚圾 季尾睇到眼冤

4x5 200注
車盤
阿直屌w
曼直屌w
同熱盤

但其實你買狼都合理 踢得都唔差

係怪都怪李城啦

點解我會咁on9 走去買曼聯刷角.....

1. 死都唔換人
2. 場場坐關愛庭，驚死行開有人坐佢位

李城不嬲都冇乜角出

講真，唔敢要呢場角大
李城一定要3分，曼一分都得 一定踢得鳩屎
比佢入到一球，只會單邊擦

我曼兩邊咁撚廢點刷角
咪搞笑啦

兩閘都唔上去
難啲有角
曼如果唔買閘下季都可以唔使再買曼角

曼和嘅話轟咪又係繼續搶口而家又要扮唔care扮撚到狗當日搶得口就預咗今日企定定俾人抽架啦

熱

腳波係咁...大家搶下口先有樂趣

好嬲好嬲
我覺得好笑多D囉
見馬po大家手足無國界先講

激撚死仲要車贏完順手幫佢拎埋歐霸位

英超10場有8場角細我屌你老母臭閪

真，兩閘唔俾落底，兩翼會cup大位，唔通搏個龍門救11次出底線咩

贏12k 變1.4k

曼城角細經常發生..
由其對魚腩

錫差1c...

Skip左0130
0230葡超又點

真，馬po 一定咩隊fans 都有
呢度唔會傷感情

掛住吹水miss左0130 走地點部署

點估到隊廢物對隊無野爭嘅精宮都贏唔到 唉
又推唔到上去

唔要比我,...

唔明點解狗竇仲有人迷so9
露撚哂底啦
不過唔敢係狗竇叫佢躝

林伯愚子可教...
冇擺基巴教練出黎柒

上個網俾人抽兩嘢又唔會少忽肉，大大方方俾人笑幾粒鐘就到第二樣架啦

挪威有份殺我

你唔係逃出生天架咩

銀河唯一有無續約

撚伯起碼識變通先啦
so9比人破陣都繼續死用 人又唔撚換
條友都痴撚線既

馬拉松未完

成日鳩坐唔知咩事
最撚好笑係 早十場八場呢 綠木咪成日後備入場
次次綠木都要自己睇 notes 好撚on9

可想而知當日佢有幾嬲先走出嚟屌鳩廢lin

今場lin 入場，佢巨大聲叫
lets go jesse
證明佢真係好撚緊張

佢個位好撚穩陣啦
驚閪咩

純粹想篤爆人哋個0g0a

林伯長教 泰利番埋黎就fit

講真
見住Lampard 真係有心做好，會主動求變 唔會等 (有d 似daddy 決斷果時)
我地sob 就柒柒下

Lampard 係打比羊證明左自己
但蘇B係靠佢係球隊既威望多過戰術

so9啱做sports director多d
教練真係不了

最大問題冇人肯執曼呢個爛攤子

邊個開新po?

未開過 唔識搞

諗個名

[光榮古活賽期] 馬季唞暑討論區XVIII

1001

岩唔岩

波利開左，推佢果個

唉 睇唔到波利蛇開左

1001 勁中